俄羅斯媒體公佈新影片：印度還在增兵到中印衝突地帶

是說俄羅斯媒體公佈一段新影片，顯示在中印邊境再度陷入緊張情勢以後，印度軍方正運送部隊到衝突地點。

習主席 係時候御駕親征！

俄老係咪玩嘢先，明知中共想淡化唔想人民知，做乜咁快報出嚟。

唔該借個位嚟

實用 post ,樓主可唔可以置頂？唔該曬

真係想保護自己同埋身邊嘅人？即刻入嚟睇吓!

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全

雜種：你點影的

親自部署，親自指揮

印度加油

美國應該學下野

怕乜，就算解放軍死晒我地仲有3萬精兵

排隊又真係光復西藏先既....
之後係東突厥斯坦(維吾爾)
先到我地

土木堡之變

希望習主席 唔好忘記

遙遠的南方 有一樣支愛國的30000精兵

不了，佢哋要坐鎮南方，鎮壓港獨反賊

利申：曲